一人一個最離譜嘅打飛機地方

有兩個fd試過係飛機上面打飛機

東京鐵塔/sky tree

洗衣機
雪櫃

女同學屋企

M記

公司

巴士？

黨支部

條女正唔正

朋友屋企

腦海

男朋友同佢女朋友張床度

THIS

地盤

男定女

好污糟

CUM~A~CHINO